朝鮮金與正已「被消失」？韓國專家：如10月再沒現身 恐已遇不測

金與正最後一次露面是在7月27日韓朝簽署《停戰協定》67周年的紀念活動上，之後連金正恩日前召開的防颱會議，從朝鮮官媒釋出的影片中也不見金與正身影，而她身為平壤政治局和執政的勞動黨中央委員會的一員，近期幾場會議都不見金與正蹤影。

韓國韓東國際大學（Handong Global University）國際政治教授朴遠建（Park Won-gon，音譯）提出兩點可能原因。首先，金與正6月時未能阻止脫北者與韓國社會運動家向朝鮮邊境發傳單，因而「被消失」; 另外，根據朝鮮方面說法，金與正主要負責韓國和美國的事務，但朝鮮近期遭受洪災和風災肆虐，金正恩與官員頻頻視察災區，金與正才沒有露臉機會。

又玩膠, 傳夠未?

好鳩煩，死肥仔兩兄妹一齊死晒佢啦屌

北泡繼承者將會係肥仔恩第一號分身

而家周圍都中国肺炎，不了

係別墅屌囡囡好過，上steam打吓藍球game

又不測

金與正喎

就變狼來了故事 到時真係死左都冇人信

正正

大鈍裁者（唔知係咪港譯，屌細力啲）

佢冇化妝其實成個阿婆咁

俾人中出咗

呢兩兄妹要定期上水報到

屌妹妹

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

玩下大佬D女過手癮，再借埋佢個steam account煲game

基本上北韓所有野傳出黎都係傳聞
D 人又鐘意估

兩兄妹輪流消失係咩玩法

屌緊仔姐